Doe niet alsof je in vervoering bent over de mijne.
Houd je vervoering voor Harriet's gezicht.
"Nou, als je me geeft zo'n vriendelijke aanmoediging, meneer Elton, ik geloof dat ik zal proberen wat ik kan doen.
Harriet's kenmerken zijn zeer delicaat, wat een gelijkenis moeilijk maakt; en toch is er een eigenaardigheid in de vorm van het oog en de lijnen over de mond die men zou moeten vangen. "
"Precies zo - De vorm van het oog en de lijnen rond de mond - dat heb ik geen twijfel over uw succes.
